- Новини (попередній перегляд) - красивий читач новин, вбудований в Gugal, працює на RSS.
- Головна сторінка плавніша, з новими анімаціями.
- Налаштування очищено.
- Gugal тепер підтримує контекстне меню Android.
- Вирішено проблему з попередніми пошуковими запитами.
- Gugal тепер доступний німецькою, польською та українською мовами.
